［求救] 生左粒大痱滋應該點做

生左粒大痱滋係下排牙肉 痛撚到仆街
用左漱口水「乸」粒濕鳩痱滋都無用
應該點做

飲奧樂密c

用鹽水 一次性ko

早d訓
食水果
刷牙乾淨d (用左電動牙刷明顯生少左)

倒啲粗鹽落枝牙刷度
刷粒痱滋十下 包你聽朝冇事

口健樂

咬爆佢

食好多奇異果
如果想用藥就用一支zovicort gel0.1%嘅藥
我搽開好用的
利申啱啱好返

樓主 我依家同你一樣
刷牙嗰陣 牙刷撞到牙肉 痛左好撚多日

去萬x 買支黃色盒$25-30 左右用兩次好番

早D訓可以快D好番